狗仔係無辜 大家放過佢地

狗仔係無辜嘅，應該受佢地一齊玩

叫佢地返屋企講
香港警察，知法犯法
警黑勾結，無法無天
叫佢地辭職做人，咪做狗。
等d狗收完工，返到屋企都冇得抖

唔埋堆嘅狗仔，係你歧視人ja，唔關人地事，有咩事咪後果自負囉

push

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

721
811

播片比佢地睇 佢老豆平時點做狗 教佢地做人

係個狗胎度生出嚟
咪係同一個狗樣
汪汪汪

D狗仔唔撚表態 都唔好同佢地玩
要拍埋片作實先好信佢

黑面白面
黑欺淩白洗腦